[I/A] Kirara Fantasia (3) 芳文社手機驚 有愛就開

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
暫時有得抽既5星咭：

----------------------------------------------------------
Q&A
Q:點解我入唔到驚？
A:你玩唔到咩？我已經玩緊啦，係咪呀，慈姐 by大峽菊巴打

Q:幾時先有點兔、K-ON…？
A:課多啲金支持就有
----------------------------------------------------------

首抽送10連,唔中想要既就禁紅色再抽

留名

點解呢度卡住左禁極都冇反應